其實連登仔同個班極端女權撚有咩分別？

一樣係因為自己乜鳩條件都冇，一樣係成堆圍爐取暖打飛機，一樣係排斥成功嘅同性，睇到連登仔係咁恥笑班女權撚唔畀賽車女郎番工真係覺得好撚搞笑。

女權撚：
屌妳班仆街女郎個個樣靚身材正，有波有蘿，我就係要搞撚到妳工都無得開！

連登仔：
唉屌你又靚仔又有錢又高學歷，你玩撚晒啦，世界公平咩？鬼唔望你快撚啲生cancer冚家剷！

連登囝鍵盤9up
女權撚搞到人冇埋份工

照呢個角度諗連登仔仲柒鳩過班女權撚，人地起碼夠膽大大聲出嚟叫春，連登仔淨係可以匿喺屋企打飛機

pushhh